{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037483",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=57519&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창에브라임펜션"
    },
    "text": "海抜700の高地に位置するペンションは、周辺に渓谷がある場所です。興正渓谷とウィニックスパークは車で6分の距離にあります。屋外プールは2023年6月25日から8月末まで運営され、バーベキュー施設もあります。炭とグリルを利用するには3人基準で20,000ウォンを支払う必要があり、追加人数が発生した場合は5,000ウォンを追加で支払う必要があります。 入室人数は最大人数を超えてはならず、未成年者は保護者なしで利用することはできません。 ペットは客室に入ることができず、施設の紛失や破損は利用者の責任となります。火薬や爆竹は客室で使用することができず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 このような情報はペンションの状況によって変更されることがあり、繁忙期には一部の客室の料金が変動することがあります。プールの運営も天候や状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ペンションは海抜700の高地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には興正渓谷とウィニックスパークがあります。"
        },
        {
            "question": "屋外プールは何時から何時まで運営されていますか？",
            "answer": "屋外プールは2023年6月25日から8月末まで運営されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用するためにはいくら支払う必要がありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用するには3人基準で20,000ウォンを支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生した場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数が発生した場合は5,000ウォンを追加で支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで利用することはできますか？",
            "answer": "未成年者は保護者なしで利用することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは客室に入ることができますか？",
            "answer": "ペットは客室に入ることができません。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹は客室で使用することができますか？",
            "answer": "火薬や爆竹は客室で使用することができません。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどのように処理すればいいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金は変動しますか？",
            "answer": "ペンションの料金は繁忙期によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営時間は天候や状況によって変動しますか？",
            "answer": "プールの運営時間は天候や状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 284,
        "QA": 401
    }
}